[尋人] #325767被謀殺的絲 你見到呢個post入一入黎報平安好嘛？

唔好做傻事好無
我唔知你有無睇留言 其實你果單野只係好小事
唔介意既可以搵我傾下架

幫手推比佢睇
人命黎唔該

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

嗌警察做黑社會大客氣喇，直接啲：
殺人犯

P牌愛莫能助

和理非升級提議，認同嘅入嚟推下
地方的P牌需要大家推一推

地區遊行再進化嘅可能性？

連仔extend個post等大家鼓勵下佢

走了104日，已没法再走下去，對不起。

POPO=殺人犯

幫你推人命嚟架

一齊開po尋人

推

見住班黑警殺人犯好食好住有OT錢買iphone玩，打人犯法完全冇事

害到香港人咁樣真係完全訓唔著

其實得4萬多d散仔黎講
十幾萬果d高層黎

唔死得！

推呢度上熱門

721 811 831 新屋嶺

幫幫手
佢咁耐都無回應過 唔知係咪有咩事

大家留意下身邊既朋友POPO冷血但我地唔係

要asap揾到佢出黎

絲啊絲，妳響邊啊？
快d上黎報個到啦
我地訓唔著啊

到底佢去左邊
咁耐都無左聲氣係咪已經跳左

我會冇事~再行下
會捱到入狗屋

太好喇, 我地一定會唔會放棄任何機會, 頂住呀絲

#63

頂住呀！永遠支持

要定期報平安呀

啱啱先睇到

絲打
畀你嚇親
其實你唔駛諗到咁悲觀

日日都有機會有好消息
我期待緊煲底大合唱

絲 你需唔需要傾電話
需唔需要人出嚟陪你
我喺度

打多左個會字

我拍記錄片架，呢三個幾月都見證左唔少野
有咩想傾想分享，唔好屈埋屈埋啊

阿女呀！未打官司已經認輸，不是香港人精神。香港人最自豪係堅強捱得。歌仔都有唱 勇氣 智慧 永不滅 。黎明係會來臨的。好明白你的不安你的恐懼。但好多好多香港人同你打氣，新屋嶺嘅手足一樣頂緊。你要有勇氣同義氣，民主同自由係不朽的。我哋等你昂首闊步回家

成千個比狗咬既手足都要一齊頂住撐落去呀, 我地要一齊行落去

所有香港人唔可以停手, 我地一定要撐到成功為止

尋人

無咁易告得入 信我
想唔想同我傾下？
無事就好加油

真係好多人支持你咖
官司個度唔洗擔心
我地一定眾籌俾你
要傾計我地都係度
真係唔好放棄呀

如果你地冷靜啲睇
佢個AC從未出過post
而且新得好緊要

大家仲記唔記得六月尾西環變幻時多次聲稱要自殺嗰條友？當時個group就係因為佢而搞到好多人情緒不穩

若果配合今時今日大搜捕+千計人被捕嘅氛圍
客觀效果而言 呢啲post就係會令已被捕/高風險
而且情緒不穩嘅人崩潰

唔係叫你地唔好勸手足
但請唔好忘記要冷靜咁思考
唔好畀直覺同情緒主導思維

我知道大家三個幾月都真係攰
總而言之 緊記 齊上齊落

支持你呀 呢度好多人同我一樣都會支持你
都唔想見到你有事 我哋都會撐你！

嚇死我地啦......
搞到我喊左出嚟

唔係約左響煲底.....嬴左之後,我地全部人一齊除罩相認既咩!!
撐住呀

btw, 唔好係度講任何同案件有關既野, 有咩同律師商量左先

咁你想點啊
唔理佢由鳩佢死佢事啊
咁又係既死佢一個唔多
反正香港700萬人仲有大把人出黎 理鳩得佢丫三唔識七
你係咪咁既意思？

我上個 post 聯絡左絲打
佢暫時無事了 希望樓主幫手report Del post
大家不用再推

嚇死我

唔好放棄

真係唔好講
你自己認晒 到時上帝都救你唔到

唔好咁容易氣餒

我哋一定會贏

721 831